有冇人飲完葡萄適會想打j?

有冇人好似我咁飲完無幾耐想打J?
由其係做完gym之後飲返支，射到上天花板咁
其實係唔係狀陽藥？

做完gym成身火先要打飛機岀火

咁撚攰都有火？

一睇就知你冇leg day